整返個十大最靚仔候選區議員投票

我地果區應該有頭三

【投完票，你可以做乜？】

推 洪福靚仔候選人

許智峯